點樣可以將人電話加落小熊來電個資料庫

我用左幾部電話加呀哥個電話都係唔得

好煩呀你